（轉貼）以下為朋友親身經歷，超恐怖！無咩千其唔好番大陸！

以下為朋友親身經歷，超恐怖！無咩千其唔好番大陸！
************************緊急呼籲! 所有兄弟如有必要返大陸，請更換後備手機或提前將所有相片/影片刪除(無論自己拍攝或經其他途徑收到)。

今早隨家人同行返大陸飲外甥女百日宴喜酒，於早上11點30分左右經羅湖過關被扣查兩小時。隨即沒收所有隨身物品(even皮帶)及被迫解鎖手機，其間公安應已將所有相片/contact /其他資料抄過公安電腦。 最後更被押至派出所落口供/拍照/畫押/思想教育/拮手指攞DNA等等。於下午一時三十分左右才被釋放。

重申一次，本人返大陸前已將所有本人所拍攝之相片/影片刪除，但公安一句覺得你可疑就檢查手機及將你扣押，毫無準則可言。 於關口扣押其間見到兩名兄弟(非身穿黑色衫)同樣被帶到候問室搜身問話。

其間公安因未能於電腦直接讀取手機而擅自於本人手機安裝wechat逐張相/影片發至公安手機(於公安言談間得知)。及後被四名公安押至羅湖派出所作進一步問話及思想教育。

內容如下: “你認為而家香港發生嘅事正唔正常?” “元朗影片如何得來? 有冇組織?” “六七月一連串遊行是否有外國組織動員?” “你知唔知有組織想派人到羅湖搞事?” 等等不能盡錄。語氣之差令本人認為經已被大陸定罪。 臨走亦故意提及不可以於內地轉發所有香港敏感片段，發多於十五條會再拉我返嚟坐。 此話，令我不禁懷疑是否已經於手機安裝間諜軟件?

最後於口供紙上畫押及抽取dna樣本才被釋放，而同行家人已被嚇到崩潰。

**************************

推

大家瘋狂send相
畀班鍾意上支共
吃喝玩樂嘅藍屍/離地撚睇

connect埋佢哋

ok send14條

出得去夢遊，就算刪左相都唔好返上去送頭，求下各位。任何理由，都不過關

咁撚恐怖

fact check

仲返大陸?

佔中之後
都有大把人去支那比人送番香港

【 有冇人覺得好無力 ？】

大家真係要小心, 分分鐘會害死你 contact list 入面既朋友
好彩我得幾個藍絲朋友

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史